# applications
alias shared63="cd /media/sf_shared63"
alias tutorial="cd /media/sf_shared63/tutorialalias "
alias hr-dash="cd /media/sf_shared63/hr-dash"

# alias bashrc
alias vb='vi ~/.bashrc'
alias b='. ~/.bashrc'

# git
alias ga='git add'
alias gc='git commit'
alias gd='git diff'
alias gl='git log'
alias gs='git status'

# git branch
alias gbd='git branch -d'
alias gbD='git branch -D'
alias gbl='git branch -l'
alias gbm='git branch -m'

# git checkout
alias alias gch='git checkout'
alias gchb='git checkout -b'
alias gchd='git checkout develop'

# git pull / git push
alias pull='git pull origin `git name-rev --name-only HEAD`'
alias push='git push origin `git name-rev --name-only HEAD`'

# db migrate
alias dbc='bundle exec rake db:create'
alias dbm='bundle exec rake db:migrate'
alias dbd='bundle exec rake db:drop'
alias dbreset='bundle exec rake db:migrate:reset'
alias dbv='bundle exec rake db:version'
alias dbr='bundle exec rake db:rollback'

# bundle exec
alias bx='bundle exec'
